點解兔仔個鼻要係咁郁

究竟唔郁係咪呼吸唔到

兔仔

鼻敏感

係咪聞緊d氣味 d兔仔視力無咁好？